英國想搵豬柳強

記得好耐之前有清問過，我當時都想知

英倫門內漢GB Esq｜好耐無見的豬柳強
星期五，輕鬆D，講下食。
我好想同大家分享的一件事，是「我．搵．到．豬．柳．強．喇」。當然，你會說，去麥記咪有囉﹗但有不少人連在麥記都摸門釘，因為豬柳強是英國早餐限定的，你下晝想食？麥記是幫你唔到的。
那邊個幫到你？我幫到你。因為不少香港人像我喜歡得上癮的豬柳(麥記豬柳強的靈魂)，在一輪明查暗訪下，終於發現了其名字應該是Pork Patties或者Sausage Patties。這種香港隨處可見的豬柳，在英國可是非常罕有，暫時能被發現的地方，就只有Tesco一盒六件裝的，而且不是間間Tesco都有，去那種最巨型的Tesco Extra比較大機會找到。至於在其他超級市場可以找到的Quorn豬柳是假野來的，是素齋的，並不是真的豬柳，這點大家要留意了。
如果邊個兄弟發現除了上述地方有賣，歡迎分享下喂~~

原po